---
sidebar_position: 2
---

import {Controller} from '@site/src/components/Markers';
import {LedIndicator} from '@site/src/components/LedIndicator';
import {AppLinks} from '@site/src/components/Links';

# Ovladač

<Controller/>

> 1. `A` tlačítko
    - `jediným stisknutím` vybere další vlákno
    - `dvojitým stisknutím` zapíná/vypíná vybrané vlákno
    - `dlouhým stisknutím` upraví jas vybraného vlákna
> 2. `B` tlačítko
    - `jediným stisknutím` cyklicky prochází režimy/modifikátory na zvoleném vláknu
    - `dlouhým stisknutím` upraví rychlost vybraného vlákna, pokud je vybrána animace, jinak se cyklicky mění barvy
> 3. `C` tlačítko
    - `jediným stisknutím` restartuje zařízení
    - `dvojitým stisknutím` resetuje konfiguraci zařízení na tovární předvolby
> 4. Indikátor vybraného vlákna
> 5. Stavový ukazatel
    - <LedIndicator text="Červená" color="red" /> zařízení funkční
    - <LedIndicator text="Červená + Modrá" color="magenta" /> spouštění zařízení

# Požadavky

- `Bluetooth LE` podporované `Android` zařízení

<AppLinks justifyContent='flex-start' />